場運動會贏？你講完自己有無笑？

呢幾個月我地都做過好多尻野，但大家都可以迅速糾正，然後集中番係件事上面

但蛋糕女事件一出，就見到你班仆街其實係真係尻，唔撚係扮出黎

又話核爆都唔割，而家一個蛋糕，兩個重要平台話停業？然後仲要一班人去搞條女？係咪痴撚線架？

如果怕影響觀感，講粗口唔影響咩？塞鐵唔影響咩？拆站唔影響咩？學d手足話，如果一舊蛋糕會搞到輸、場運動本來就無得贏

老豆搵仔同埋國難五金，原來一舊蛋糕你就會停業，下次會因為咩？我得罪講句，你地呢個行為仲衰撚過蛋糕女，因為人地係不分場合，你係發爛炸然後叫散水。叫人反省，你自己有無笑？

究竟班藍絲同中立撚會點睇呢件事？到底係笑尻我地慶祝生日定內閧？自己諗下邊樣荒謬d la

認同

最撚on9係有人篤灰
雖然大撚把五毛ac係到玩分化
但現實真係識人支持篤灰 覺得抵死
班人慶生係on9
但篤人灰互傳相 覺得條女就算坐監都抵死既
呢班人更加仆街
話人嘉年華 你班篤灰撚咪又係好似2014咁on9

屌撚晒你地老母
咁撚易就分化到 口號黎
如果我係黑警我見到都真係笑到仆街陷家剷
以後唔洗打爛野做咁多功夫啦
一個蛋糕足以收皮

一朝早起身見到連登ig fb tg咁撚樣
真心燥到仆街
核彈唔割
蛋糕割
笑撚死人

wfc 蛋糕要緊

搵多幾隻獅鳥好過搞返同路人啦
比個機會佢哋知錯能改
一齊成長

再係咁對家每個禮拜搵鬼做膠事
一個月場運動就可以收皮
不費吹灰之力

質疑搞太密又比人屌係鬼
質疑中大女誠信又比人屌係鬼

我地做家長又要返工
d活動密到on99
你哨埋我果份

攬炒好成功！畀晒機會政府位反蒙面法、港鐵提早收車、遲啲規管上網上言論，勇武成功爭取失去自由

其實國難都係賺大家錢 支持你地？ 支持錢就有

唔止謝sir，連er er er sir都……

師兄講得好